有無人去親旅行都會帶罐仔凡士林?

天氣乾到甩皮個陣搽一搽手同臉
俾蚊蟲咬到個陣又可以用黎搽一搽
方便又好用

同定仔插屎眼個陣用

我帶定仔當飛機杯

gay

隨時同定仔玩？

試過,不過感覺食催情朱古力會有效好多

閣下屎眼好乾燥？

是

米癲啦

非

基，樓主諗住帶野過關丫？

成日都唔用扔鬼左佢

帶上skyliner 搽？

gay po用嚟比定仔屌

我帶俄羅納英

凡士林有藥效架咩 ? 畀蚊咬都搽得 ?

依隻就真係神藥啦